鄧炳強上水

農曆七月提早開關

希望快啲死
冇其他補充

好返啦？

行政拘留結束

被安排露面5pm見記者

袁爸爸做乜要呃我地連燈仔。
比假希望我地，等我仲開心左咁耐，四圍同人講，而家柒到阿媽都唔認得。